美國除左有破產概念股,仲有黑人概念股

美股投機猖獗，炒完「破產概念股」又炒「黑人概念股」。

有許多證據表明，可能由於身處疫情隔離區，也可能是政府發放了甚至高過平時工資的救濟金，美股的散戶們在「豪賭」這些已經或接近破產申請的上市公司股票。我們最後總結道這些「破產概念股」股票的交易仍然只是在大放水的環境下，任由投機者在高槓桿環境中互相博弈。

事實上，不只是「破產概念股」，整個羅素小盤股指數（大約覆蓋1000隻平均市值為2.4億美元的股票）離其歷史高點已經不到10%，儘管這些股票的平均債務與企業價值之比為65%，而標準普爾500指數的平均債務與市值比約為30%。

另外，根據分析師通過構建「垃圾股指數」（截至2020年4月1日信用違約互換超過1000個基點的所有美國上市公司組成的等權重投資組合）。儘管美國股市上周大幅下跌導致該投資組合出現大幅回調，但自4月7日以來，該組合的表現仍遠超摩根士丹利資本國際美國指數（MSCI US Index）。

儘管美聯儲主席鮑威爾稱「放水無意推高風險資產價格」，但過度的投機性在美股已經不是秘密，股票價格似乎完全脫離了基本面。

而且現在我們觀察到，被投機者熱炒的不只是「垃圾」股票，「BLM（Black Lives Matter，黑人的命也是命）」運動似乎也已經開進美股，交易員們通過貪婪地爆炒黑人擁有的企業「黑人概念股」來顯示他們的美德：

黑人控股的銀行卡弗儲蓄（Carver Bancorp）今天最高點上漲了近800%。據介紹，Carver Bancorp是Carver聯邦儲蓄銀行的控股公司，這是一家聯邦特許的儲蓄銀行。卡弗儲蓄於1948年在哈林區成立，服務於非裔美國人社區，同時是美國最大的黑人管理的，公開交易的少數族裔存款機構，資產為6.4億美元。

American Shared Hospital Services在今天上漲了超過43%，最高漲超58%。該公司創始人為Earnest Bates．

黑人控股的百老匯金融（Broadway Financial）在今天最高上漲超過62%，該公司創始人為 Elbert T． Hudson和Paul Hudson。該公司目前管理者為威恩-肯特，是一位非裔美國人。

而根據各大財經媒體，這些公司並沒有什麼重大消息刺激。

乜鳩都拎得黎想炒，下一波又唔知炒乜

黑人經濟圈

窮人概念股

黑人牙膏有冇得炒?

劣幣驅逐良幣

有冇黑人集資搞上市？
Stock name: Nigger International Limited
Stock number: NIGA

唔好咁衰啦

笑撚到仆街，黑人概念股

有得諗，搞個app好似黃色經濟圈咁，列出邊d店係支持反歧視、支持黑人運動，成間公司只請黑人， 集黑人+科技於一身，搞上市籌個五六億美金應該不成問題，自己袋一億，其他繼續run個app+出糧，黑人有幾多請幾多，再話間公司唔掂水但為左保護黑人會繼續捱落去，D人見到會感動繼而捐款、宣傳，股價又創新高，依個時候企出嚟話要保障更多黑人，會成立警察監督公司、保障黑人既NGO、並參選州長選舉，請更多既黑人就業，股價再創新高。去到依一步，已經接近大到不能倒，你再以黑人州州長身份，攞住十幾萬黑人既就業籌碼同美國政府談判，我地間公司為美國做左好多反歧視工作，現在我地將發行一百億既債券，如果你地FED唔認數，我地逼不得已會解僱黑人，美國執政黨為左保住選票，一定會逼FED認頭，收到一百億自己袋一半，其他繼續run，再請更多黑人，包佢地食住，要佢地不停生仔，去到依度，你已經被稱為黑人之父，名利雙收，每日中出唔同既黑妹。

除左最尾嗰句，其他ok